澳門年年有錢派，香港呢？

一炮過捐比支那補血呀

其實香港同澳門邊個有良心少少？我唔識分